{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68184&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 휴"
    },
    "text": "このホテルは駐車できる施設が全部で20台あります。 順天湾国家庭園までは車で3分、順天湾湿地までは車で2分の距離に位置しています。 また順天総合バスターミナルまでは車で8分、順天駅までは車で4.5KMに位置しておりアクセスが良いです。 西順天ICからは車で3分かかります。 客室ではネットフリックスを視聴でき、清潔な客室衛生のために使い捨てアメニティを提供しています。 朝食室や休憩スペースもあり、ここではパソコンやプリンターをご利用いただけます。 朝7:00~09:00まで簡単に無料朝食が提供され、トースト、牛乳、ジュース、コーヒー、シリアルなどの簡単な朝食が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "20台あります。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "3分です。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "2分です。"
        },
        {
            "question": "順天総合バスターミナルまで車で何分かかりますか？",
            "answer": "8分です。"
        },
        {
            "question": "順天駅まで車で何キロメートルかかりますか？",
            "answer": "4.5KMです。"
        },
        {
            "question": "西順天ICまで車で何分かかりますか？",
            "answer": "3分です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室では何が視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室衛生のために提供されているアメニティは何ですか？",
            "answer": "使い捨てアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食室や休憩スペースはありますか？",
            "answer": "はい、あります。"
        },
        {
            "question": "無料朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝7:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料朝食で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "トースト、牛乳、ジュース、コーヒー、シリアルなどの簡単な朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 261
    }
}